1720 屯門公路 出九龍方向 汀九有兩條傻鳩炒車

塞到仆街

好在係出九龍
如果係入屯門就真pk了

入屯門都炒左啦深井例位

入屯門塞撚到仆街